要害死多少人才收手？ - 李碧華

要害死多少人才收手？ - 李碧華

形勢極度不妙，世界衛生組織上周將武漢肺炎列為「國際關注公共衛生緊急事件」的「中等」級別，被質疑有政治考慮，近日知衰，改為「風險高」，並聲稱早前誤列，是「用語出錯」──別狡辯了，真相就是真相，收買不起，欺瞞不起，也鎮壓不起的。

全球嚴陣以待，面對確診、死亡人數是心知肚明的恐怖，絕不輕信中國大陸的官方報導，各國停發簽證、封關、拒湖北省以及大陸人進國門、隔離、原機遣返、包機遣返……總之為了自家人民福祉和平安，深知病毒擴散，疫情奪命。

只有香港的林鄭毒蛾，使盡奸計慢九拍拖延，就是不肯（不敢）「全面封關」在源頭堵截，只選人流不足10%的局部虛應，不理各界尤其是專業醫護之疲於奔命，一度還免費為大陸人隔離治療，見全民譁然才改口收費，永遠後知後覺，只為媚主洩洪分憂，犧牲港人健康甚至生命，以鞏權位，真陰毒！

本城首席KOL車公年年示警，今年更靈驗，92籤「馬謖帶兵」：「人生何在逞英豪，天理人情只要公；天眼恢恢疏不漏，定然作福福來縱。」──這很明白，我們只是不明，何以仍姑息養奸，毒蛾黑警要害死多少人才收手才得報應？上天有好生之德，政治和死神的魔爪直伸香港了，車公請救蒼生！

李碧華
電郵 :mcwriter@appledaily.com

林鄭都冇路走啦

除咗奶支共屎眼仲可以點

定然作福福來縱係乜意思？